點解油站唔搞儲值咭

睇啱價位就買定幾千L慢慢入

買咗原油過畀油公司，去油站show 返證明就可以加credit 落你account

睇岩價位? 每個月都係加, 減價唔會再係油站出現

係咁加價

油站呢排賺得太多想送錢比大家洗下？
送油比你好唔好

洗咩搞咁多野
俾咩你都要食嫁啦

因為太危險啦。。。
人人都放幾廿桶油喺屋企爆起上黎。。。
你又放隔黎屋又放。。。
滅港都似。。。

其實係咪都無乜機會會減價
連原油跌到落負數都只加不升
係咪印證高價爭地既後果